屌你咩水炮車, 閃光彈, 催淚彈, 係非示威者人群中已經投鼠忌器廢武功

唔小心傷撚左非示威者都幾撚大鑊, 到時係連中立/政治冷感既人都反魔警